呢個台灣人幫我地整左條強力文宣片點解無人懲罰？

721 811 831 930 101

1,說了什麼,沒說什麼
2,服務了誰,傷害了誰
3,事實優先?立場優先?

君竹係好野，佢上條片講紅媒滲透